Now：逃犯條例修訂適當時候再重新諮詢

適你老母

777落台
追究開槍責任
釋放政治犯

616，再上街
絕不讓義士血淚白流

永遠都唔會有適當時候，你一推就會有人出嚟反對，除非你出坦克鎮壓

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

【Now新聞台】消息指，政府決定暫緩修訂逃犯條例，據了解將在適當時候再重新諮詢，行政長官林鄭月娥下午會公布詳情。

行政會議成員任志剛﹑黃國健、政務司司長張建宗先後到禮賓府。

據了解，林鄭月娥中午會與建制派議員會面，之後會見記者，公布暫緩逃犯條例修訂的詳情。

請入黎支持限權！

咨你老母

撤回

暫緩依啲terms, 你想撚個班淺藍咋, 建制驚啲票走出屎橋

[返送中] 又到週末時間, 去飲茶時下跪求大家千祈唔好用Air Drop四圍傳舊嘅長輩圖, 連新嘅都唔好...

同我地民眾佢對

諮你老母
係撤呀

淨係包台灣嘅前提下咪諮囉，其他嘅就廢話少講，撤！

如果政府讓步，我地就收皮，呢個一定唔可能啦。

要得到更多人支持，首先就要代入另一方去諗。
肯肯定，聽日班廢佬一定會話政府都讓步啦，暫緩啦，唔講條例啦，仲走出嚟，擺明唔關條例事啦，擺明搞亂啦，都話冇嘢搵嘢嚟做，都話出嚟行d人都唔知為乜啦～

呢個時候，一定會有人打算長篇大論講講講，話暫緩唔等於撤回。但記住!記住!記住!如果講得道理，就唔會變成廢佬啦～當你講到第二句，佢地已經一句晒氣嚟回應。

今次得到最大嘅民意支持，正正就係612事件。政府點樣暴力鎮壓。所以我覺得遊行最重點除咗反惡法之外，一定係譴責政府暴力鎮壓，但譴責從來都冇後續，政府都唔會有實質回應，所以一定要係一個訴求，社會聲音先會咁明確。希望大會可以係遊行加上要求政府重新定性612事件，不追究，不清算。

諮你老母

E頭講完暫緩
轉頭星期一突然開會二讀
政府反正都唔理誠信問題

唔收貨 要撒回先得
仲要放義士

好有趣係呢幾日放颳都係經Now 出
TVB好似完全收唔到任何消息
連張建宗上電視都係揀前者
其實係咪政府內部分裂咗

撤回 放人

知係cctvb講冇人信

又玩語言偽術